[天佑中槍義士與全體警察死全家祝福區] 車路士球迷開季青訓革命討論區

Hawk's Group

Lm

傳奇古圖

At least he can spend more time with his kids.

真 半場就可以返屋企 多好多時間

世三回家吧 25不了

車有冇機買基拿比

古圖耳屎係咪第一次唔係因為傷而比人半場換走左

Courtois was sick (stomach problems) before the game. He suffered from fever and dizziness during the 1st half. No injury

25狗抵死

咪幾好囉
早d番去陪囡囡

原來俾人射到瀨屎

有預感 古圖狗呢條垃圾比皇馬玩多一兩季就棄用
之後就走下坡.
夏狗而家直頭已經跌緊watt

夏薩特走左後 今季雖然成績差左
但呢隊垃圾車起碼令我多左去睇既意慾
進攻流暢快左 可能性又大左 唔係下下俾個波佢搞

見到傳奇古圖斯落得如斯田地就心酸

希望佢可以回家帶領車仔再創高鋒

懷念古圖

藍橋廁所ready

用邊個po先

其實正常 用多左咁多青訓打正選 反而成績比預期中好好多

無咁多所謂大牌，d 人聽教聽話，如果買到pepe 呢d 可能係另一隻狗，希望美國仔專心踢波唔好咁多爹

暫時最撚大牌都係廢柴：巴鳩利>柒頭安，但應該無乜威脅

接受左皇馬訓練既表現

58場81球，應該得全盛美斯先入到呢個紀錄，25古用另一方式達成，legend

比個落台階自己 拖丹嬲撚到震喇 打比甲都失兩球

之前仲話批評佢既人唔sick ball

皇馬訓練世界級

所以自己sick左先

皇馬除左日常訓練，仲當正規比賽都係訓練

Courtois had to leave the stadium with his relative. He was sick and even vomited during half time. Areola's introduction was a forced substitution from Zidane.

Fifa19買左佢
好用過美隊
但最後我都係買埋sane 佢打右邊同美隊輪換算

Courtois had to be brought home by a family member. He wasn't fit to drive. He's lost more than a kilo throughout the day to a stomach virus."

。同正苦一樣，永遠搵籍口比自己

死熱狗讓返個位比阿狗啦
阿狗都係一場輸5球 影衰晒英超

有冇手足一直keep住練半馬?
呢幾個月體能直頭急促上升

車迷真係好辛苦 朝早屌黑警 夜晚屌三大毒瘤
最撚慘係2邊都贏唔到

Hawk?

藍軍真icon!!!

其實佢第一下係咪想控定先?

係車個時封單刀明明好老定 宜家訓練到人地無假動作未射已經訓低

明顯後防問題
唔關我地傳奇事

屌哂你地老母 你班撚樣咪撚再串古圖

所以好想自殺

病仲上咩場

傳奇古圖成功召喚鷹仔

睇真d先發現原來pepe大美隊3年

唔知佢算唔算玻璃 唔算既話買佢都係一個好選擇
始終未到球星級數可以聽教聽話

【Now Sports-體育】車路士中場巴克利周日深夜在利物浦與的士司機爭執，對此領隊林柏特表示已接受他的道歉，指巴克利沒有違反球會規則，只是太過天真。
25歲的巴克利（Ross Barkley）周日乘搭的士回家途中，因在車廂內食薯條，並倒瀉薯條，與的士司機發生爭執，最後要由警察護送到自動提款機拿錢，付錢給的士司機。林柏特表示已跟巴克利談過，並已接受他的道歉，巴克利將繼續有份參與第2場歐聯分組賽對里爾。 林柏特說，「首先要解決這個問題，在比賽開始前48小時外出，他並沒有違反球會規則，周日球員有1天休假。除了在的士後座吃薯條外，他沒有犯任何罪行，這可能會使的士有點亂。但認真的說，從我的角度來看，在歐聯進行期間，他在那天晚上外出是很天真。」 林柏特續說，「他也承認了這一點。我很清楚。在專業層面上，這些都是不應該發生的小事。而從我的角度來看，我很喜歡羅斯（巴克利），自從他來到後，我對他絕對沒有問題。他十分努力，希望為球會做到最好。今天早上，他承認犯了一個錯誤。我相信他，我們會繼續向前。」 里爾VS車路士 Now TV 645台03/10 03:00直播 Now E 同步直播

屌撚仔唔好同我講佢迷巴狗

熱狗搞咩主場比人567

lm

係

佢咁講姐
之前夠讚堅尼地啦 最後咪借佢出去

終極迷古

之前夠話巴鳩利係劊子手

只能夠切復出 又係英人
可以取代到巴狗

到時切仲識踢波先算

唔信林伯咁講紀律既人會ok

英國佬成日醉酒鬧事

飲水哥同巴鳩 兩個快躝

背傷好難斷尾其實

譚仔同亞衣同一日生日

錫住用

快撚d 啦垃圾

今晚出巴鳩就日日反撚伯了

Asus 要留力打修仔

上場先出得三四個字

但佢踼咗巴鳩成埸冇做到嘅嘢

所以佢應該唔會冇體力嘅
呢場俾佢出60分鐘都得

傳奇巴仔

利申唔識波
但呢球算唔算offside？唔太似平排

var畫咗線個波同隻腳平排

今晚456

幅gif斜

廢囉

拜仁隻sule琴晚既表現都幾垃圾

愛馬神簡迪好返未 今晚出唔出到

今晚有牙朗巴仔都夠做

出半力夠win

仲有安仔 今晚實456

（比人）

唔出巴囝就夠贏架啦

有球王朗傳奇巴騷馬神仲唔456

魯迪加其實傷幾耐

呀朗唔知係唔係驚正選位不保 踢得好過上年好撚多

阿姨生日快樂

今晚呢隊車作客法甲4哥重要讓到半球
穩了

點樣練 求教

越睇d黑警記招就越火滾

同Emerson都係international break之後

係車果時都係封唔到單刀
條友冇咩神救
係叫高波穩同有時救到下遠射
去到蝗連呢d都冇埋

Agree，呢條賤種係車真係踢得好一般，間中又要派下膠，得馬會個期先係頂級，佢走左真係唔算可惜只不過係俾佩狗撚條氣唔順

又未到一般啊嘛

都叫換左華錫返黎

今晚安要血洗里爾 我話既

可能我要求高佢腳下功夫已經奇差，成日開波開出界，近乎猜唔到波咁，神救又唔多，又要間時派下膠，作為頂級強隊既龍門真係一般

咪燈

車好果時咪勁
車衰佢都衰埋一份

切冇操半年都肯定fit過巴鳩

B8=撚伯契仔

唔係你要求高 事實佢真係廢

新林伯

古狗係車中後期起碼世界top5，盲反唔該收皮

制空直頭世一

但救下三路波麻麻

James starts

Kante and rj start

3-5-2?

美國囝

天神

撚sir又戰術大師

美國囝後備都冇

James

乜陣嚟

polisic

咁撚保守
5後衛變防中

Zouma

雙

美國囝後備都無==

估係343

MM-譚-安
朗-佐-簡迪-RJ
Tomori-蘇馬-azp
Kepa

美狗

半隊青訓
J

強烈要求美國制裁埋撚狗！

點解蘇馬又排先過基斯甸臣

簡思係咪完全好返先

咩料美隊後備都無

寫咗信要求美國國會通過英超人權及民主法案

James 好期待

見到rj係幾開心 但係美隊呢

撚狗係第一號受制裁人物！

呢個陣 坐底炒人五粒啦

即係廢到無倫，如果佢唔再發力係咁先

Btw 巴鳩利都開始無正選、後備

James打cm

話左林伯反美

美隊v撚伯
又要話人冇經驗 又唔畀人踢

後備都冇

林伯：美狗需要時間

搵到人接貨

巴鳩冇正選係一定 但係點解冇美隊

azp打右中堅

一切都係為咗攞美狗狗一億換辛祖

後防得天神一個sub, 左右閘有咩事都要azp頂上

坦白講美隊表現真係麻麻 冇得怪人
但冇啦啦陣3後衛係咩料

又zouma

有郎喺度4後都踢踢下變返3後

阿衣又有後備

咁都仲有豬sir 希望撚伯醒水啦

攻中戰士

放2個前鋒後備都唔要美隊

美隊究竟係姦過撚伯老婆定係屌過撚伯屎忽
點解連做下樣 放佢做後備都唔放

美隊再不濟都仲叫有未來
阿衣呢d垃圾反而有後備

撚伯咩事
真係睇唔透 150iq既世界就係咁

撚狗唔鍾意你咪冇機會囉，唔滿意可以執定包袱走Mount呢啲佢錫既就點都有得踢足

70m美國狗

到底林伯有幾憎美隊

平心而論mount交足功課既
有d似早期oscar

大袋出返美隊更加無機

對面有雷米倒戈

有啲似四不像了
打翼又唔似 攻中又未夠級數 中場中更加唔使講

rj中場

CA決賽打利好勁WO
值得俾機會

可能當佢上年嘅切，要佢努力啲做防守先俾佢踢返落一格，話哂而家條後防咁嘅樣

Twitter 果啲話343

撚狗連雷狗都夠膽郁 點會怕你美國狗
夠膽公開抱怨 就搵你怨旗

所以要有簡迪喺後面執下屎先 等佢熟啲點樣防守先可以畀佢打返攻中

利果場廢到仆街超級盃美狗對利踢得好，一樣冇得出，撚狗寧願ayi換譚都要比mount踢足

出安我覺得接受到 話哂安打歐戰就上力
出契仔都可以
不過後備出個回塘柏度獨食牙衣傻閪8號仔都唔出美仔係咩意思

巴仔喺的士食到成車薯條比林8罰一場係抵死嘅

但係美隊連後備都無就估林8已經放棄咗

今場邊有出巴鳩
不過放兩隻正前後備都唔放美隊真係諗唔明 可能我iq冇百五

忠於原著 凍結美隊

美隊得罪左林8？

佩狗下季可以同Miazga一齊外借

呢下真係好撚on9，d真正毒瘤死唔斷氣，美國仔起碼叫初黎報到，垃圾呀衣踢哂德甲西甲英超都冇進步就應該放棄啦

Live post

冇人開

LIVE POST

今場召喚定隻拎刀連豬出黎，蘇馬你再自爆既自己睇路

林狗真心食屎狗黎

攬撚完蘇馬未

mm

何sir :三中堅猜唔過半場

踢3中堅但蘇馬狗依d 用波達人踢中間簡直係玩鳩隊波

tomori

認真，mm 狗真係上撚曬契

廢到仆街場場正選

下場波上榜首了

反安又要縮入老母閪了

話左安囝唔係濕鳩！

Group hug for the back four and Kepa Arrizabalaga. Kepa came up with some big moments... even though he had the one error in him at the end. #CFC #UCL #LOSCHE

反安幾時同中共落地獄

好鳩
唔知睇左咩

柒住贏

mm下半場踢番中間一樣隱形

靠勤力同埋意識

但實力真心一般

不過隔離干爹帶國米真係幾有睇頭

斬！

如果上場唔係波牛

咪又係輸

下季買人目標十分明確

1. 中堅
2. 賣走蘇馬

CHO 呢2場後備出都好sharp

I know some might question Tomori's performance because of that one terrible back-pass but apart from that he was once again CLASS today 🔥
1 Assist
100% Tackle Success
1 Interception
2 Fouls Won
87.5% Passing Accuracy
AND. . . ONE BRAIN FART!
He's quickly becoming my Favourite👊

山狗都換出後攞牌

場場失波都有佢份，仲未有車迷叫佢仆街死，已經對佢相當寬容了

安：反安笑撚到我瀨屎！！！

帶半隊英冠踢歐聯
林sir好波

引擎是你 向前是安

贏

估唔到佢咁有料

差d贏唔到佢要負好大責任
冇態: MM Kante James
垃圾: Zouma 安(70分鐘)

Most #UCL goals for @ChelseaFC since Willian signed in Aug 2013:
10 Willian
8 Eden Hazard
4 Cesc Fabregas, Fernando Torres

反安呢？

Willian has now scored as many #UCL goals as Ronaldinho (18)

大賽球員 高水平賽事先係安最耍家嘅野

最少被球迷吹奏嗰個青訓反而最有驚喜

迷安最尾20分鐘先敢浦頭

歐聯罰球王

球罰球仲諗住安射添

林伯下場幫美隊打血清

反安場場最後都要縮入黑警老母個西度添

今年會唔會拎完歐聯
之後安又跟夏狗講 yeah i think it is a goodbye去疤狗

安個樣好似係到忍緊笑

未睇先估下場mm繼續正選美國狗就齋靠練波成材

點解可以拍埋啲咁on9既野

Tomori啲用波

林伯：美隊唔夠經驗
不過唔落場何來經驗呢

究竟之前拍落幾多張呢d濕鳩gif

Lampard again has praise for the young players but says there were team improvements tonight. He says Reece James did not look out of place in his first Champions League game and only came off due to a tactical change and due to his fitness.
#LOSCCHE

撚狗今日出嘅正選其實好撚閪

上場留力嘅華錫今場又係後備仲要踢得個5分鐘

踢得一場正賽咁大把嘅rj又可以無啦啦正選

又話比簡迪養好哂傷先出 你老母臭閪又出仲要踢足90分鐘仲要狀態唔好嘅

MM咁樣擺係左翼又係為出而出 就算擺返中間都係冇咩貢獻 又係出足90分鐘

只可以話青訓交學費多 撚狗條撚樣交嘅學費更多

Lampard has no news on Willian's contract.

Lampard says there has been birthday cake for Tammy Abraham already and his performance tonight is more of the same we have seen this season. He is hungry for goals.
#LOSCCHE

Kante to RMC has ruled himself in for France International duty: "My wound is better, we are waiting for the list tomorrow, I still need some rhythm, but we're ready."

安廢 = 車勁
安勁 = 車廢

救全家果季冇人記得

干2焦土季
射疤果球

射到疤今時今日都仲記掛着安

rj 踢成點

又靠安carry隊廢閪波

先知

麻麻
除左有2下傳中有d威脅外冇咩特別

反撚狗 扮哂戰術大師 又排斥美國仔

撚狗

對垃圾法甲野都大炒唔到

法比twitter讚干爹masterclass

反安不願面對

又唔係唔明佢點解咁排陣法嘅,不過真係唔多認同
出RJ,簡迪/唔出華碩都係為咗打三中堅陣,係為咗朗定係針對性部署就唔清楚
出MM都係貪佢夠勤力,但咁搞法我驚佢遲早變波牛

反安又輸

又輸死球 屌你老母識唔識練波

悔改未

個正選陣其實除咗happy之外冇咩嘢
只係mm同簡迪踢到一半都冇咩態 但係撚伯都唔肯即刻轉陣換asus/odoi出嚟呢下有啲鳩
btw 撚伯唔知係咪想操到mm好似佢咁變做鐵人 成日踢得唔順/無氣都要佢踢全場

屌你老味撚狗玩完3中堅未？

三中堅間中出下就下阿朗都ok嘅，反正唔知艾馬臣幾時復出

安係今年定下年完約

安呢球令到我更憎條死巴狗
而家出線既直接競爭對手係華倫 咁樣搞到全失3分比人地
上場和左既話 而家領先第3位3分 有quota輸比ajax

睇返精華 佐仔嗰球好靚

🇧🇷 Willian has now scored as many #UCL goals as Ronaldinho (18)

改造到成條中場射波90+
我地條中場同後防入球能力同前幾代比
差左好多

睇live嗰下以為可以入埋追和 中柱嗰下sad咗

感動既係 我轟射柱技術永遠冇退步

干爹同我地歐聯 形勢都好險峻

俾MM抖吓啦 真係痴線越踢越沉

仲要頂唔到

舊年係災難級
今年有MM已經好返D啦

美國仔係咪變咗美國狗

係德甲踢後備既20碎鳩爆狗，你地期待D乜
未黎已經唔睇好架啦

我係對手就場場搏罰球角球
輕鬆456

都冇機會出
我諗領先兩三球之後啲垃圾時間先有機會出

打番閘好d ?

真.大牌球員，成隊波就佢一個

唔係大牌問題，而係弱點太明顯，又冇其他人可以出，局出佢就要諗點樣先唔好穿大窿

我搞下gag姐

安>美國狗

個人覺得係
不過出場機會都唔多要睇定啲先

無理由拎個30碎既同20碎既比，
但係我會理解撚狗點解唔出美國狗囉

林狗用人唯親（mm)

剛愎自用，親小人（蘇馬,安狗，巴狗）

遠賢臣（美國仔，華錫）

自持功勳彪炳，場場玩野試陣導致場場失分咁濟

再比佢咁玩落去真心將車仔近20年既光榮都消磨而盡，跌入萬劫不復既深淵

樓上啲Glory hunter 快啲躝啦

正式迷譚了

琴日除左出蘇馬之外都冇咩好diu啦
擺mm踢翼都唔係問題, 不過冇態就應該換大袋出黎

反安真係無敵
一個"-6" 就已經抹殺哂安仔既世界volley ball

kepa生日救轟一命

佢自制驚險

所有英格蘭中場無論一出道幾有靈氣都好

到最後都唔知點解會工兵化（近年有dele,巴狗）

即使強如雙特，都係工兵，不過工兵到極致咁解

MM 的覺得步緊佢地後塵

作為成隊少數既白人青訓，希望佢唔會bust

安少

t29派膠 K領隊先自製驚險嚇下佢姐
開波無耐有球中龍
自驚前又有球禽單刀都以為輸硬

咁都係派一下膠
琴晚佢幫前面兩個中堅執咗好多屎

Vs Southampton

Odoi tammy pulisic
Kovacic Jorginho kante
Alonso tomori Christensen azp
Kepa

反安經已過時 迷安才是正道

大袋特登斬到咁撚高比安

好明顯係練過啦

嘩! 十多碼，右腳腳面拉弓，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！..............正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？
因為已經接近法定時間90分鐘，Fabulous ten 神奇10號韋利安射入一球世界世界嘅波！有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕

如果係古狗一定輸
古狗救單刀垃圾到爆

高章安

反安懺悔未

夏薩特可以帶班廢柴踢到入歐聯，我韋利安一樣得！

下場對AJAX真係要買定平安鐘
仲要連續對兩次

今日就係反安分子既死期

反安比左膠更抵死

mm呢場真係廢撚到仆街
林伯攬得太勁

真係無預佢入

譚仔轉身真係超快

有少少疲態姐，上場都係靠佢先有12碼

有冇kepa派膠link回味下

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭700咋

williandinho

牛尾巴

毀里安

咁都死出都攬太勁啦

尋日第一個應該換佢

應該要出美國仔

如果巴仔唔係去左食薯條，應該已經正選登場

愛滋針

走位唔錯 ，岩岩好走到對家防線 包左

仲要又係蘇馬

安神又再一次拯救垃圾車

40 Times Kepa Arrizabalaga Saved Chelsea - YouTube

同埋技術幾好

紅燒狗肉真係必須
呢班賤種狗一定要虐殺佢地

早晨
請問眾反安死晒未

夏薩特、DC射既話
連登球迷don’t leave us

王子、跌倒達射既話
復活了

安射既話
負碌足球快d躝

我有時覺得，年輕球員除左需要時間，心態都要好。你係咪都比佢踢足係比緊signal佢原來踢得唔好都冇代價，呢啲係拔苗助長。

垃圾安負碌入波轟迷就打哂飛機

#Azpilicueta on #Pulisic not playing much for #cfc lately: "He is working hard (at the training ground). As the manager said, we are a group and all important on this long path. It's a long season and we are still only in October. Sometimes the manager has to make decisions...

"All I can say is to encourage him to keep working because we know that (moving to) a new country and a new team, takes a period of adaptation. I see him with a character to work hard in training and I'm sure he will be very important for us for the season."

知林伯想建朝代，就要先立忠臣
但佐，mm明顯攰

窩利射彈地掛晒網都俾你吹到-6
你度開黑警記招劇本架？

安哥個球 睇直播都唔知點入

利申 反安

佢體能本身都唔係好好
仲要個個星期都踢足 見到都攰

-6 不了

無競爭點會有進步 美國仔

佐今季應該要插住喉踢，試過有場換左佢落場即刻踢到碌柒咁

佐真奴同高華碩一定要一齊出
是但無一個都踢得好閪

唔出佐 成隊波降幾個level

反安今日有咩講？

Lampard spoke in detail about Kepa Arrizabalaga and what he has made of the Spaniard since taking over
‘After the clean sheet on Saturday, the person I was happiest for was Kepa. Even though it’s a team issue, goalkeepers pride themselves on clean sheets. One of the things I have seen since working with Kepa is that he is a very determined individual, he wants to improve every day. He is very focused and I love that.

‘His confidence shouldn’t go down. The clean sheets are not always his own responsibility, but also when he thinks they might have been his responsibility, he is very open to accept that fact and work to improve.

KEPA COMING OUT FOR TRAINING AT COBHAM THIS MORNING
‘I have been really impressed with him. He’s managed to become Spain’s number one which when you think about who he’s competing with at that level is very serious.

‘He is a great age for us in terms of where he’s at in his career. He grew as last season went on to help Chelsea win games, and I think he is growing again now. I am very happy with him as a player. If anything I can say in his role and his status within the group, he can become a bit more vocal because that’s what great goalkeepers do.’

KEPA 真自信撚黎

Willian in Chelsea: Civil War

之前有一張gif 係安兩個罰球入得一模一樣
反安：淨係得罰球

過幾日件事淡左 又吹奏呀朗罰球>>安

打龍要有自信，射唔死
好事黎

Kepa

證明反安隻眼有問題 重學人睇波

上場安果球省到人 入 反安: 死-6
今場安球不著地車身窩利入世界波 反安: 死-6

又來2019 迷安 vs 反安 投票
迷安
反安

你話皇馬用100m 買kepa

佢會唔會遞紙走

堅定不移反安

你盲反 降低曬車迷質素

讚緊佢球速快又屌

上場華碩打sub，以為今場會有正選
點知

MM 跌左WATT
好似跑唔郁咁

反安狗同型死黑警一樣咁無恥 睇死班反安狗 現實一定係一件垃圾

咪有球單刀過得咁靚炒左

反安9成係黑警

SHILE HIGH CLUB Chelsea scout Monaco’s teen defender Badiashile ahead of January transfer swoop if ban is lifted

你係唔反安既黑警

明顯頂唔住一週雙賽

直頭個腦有事啦

皇馬之前話簽佢 佢都肯wo.
係拖丹reject左先去唔成

皇100m買kepa
琴日又見到傳祖70m買Kante

有長約又冇需要放

樓上條友係咪新入post阿狗黎

屌
美隊就冬眠
mm就chur盡

季初見到電欺走仲好撚sad
依家覺得好撚開心
比到tomori上位

幾時戒嚴

Tomori Mount Abraham
10年龍骨

冇波牛

呢個初選定點
咁快有tmr

佢選人都算大膽
大膽到連巴鳩利都選

Sky sports base on stats選

希望冇得踢 抖下

反安死全家

入到去都係坐嫁姐
中堅呢d位冇咩必要都唔會點換

個人選唔係真係修夫基選

除左Mount 譚仔同TMR入選都應該無咩機會落場

修夫基咁識波點會唔揀傳奇巴仔

Tammy Abraham in all competitions [PL+UCL]:
Minutes Played: 674 Minutes
Goals: 8
Minutes per Goal: 84
Total Shots: 29
Shots on Target: 14
Conversion Rate: 57%
Expected Goals: 4.45
Goals Actually Scored: 8

咁前峰都可以後備換出嫁姐
中堅就難d

based on power ranking

時事台班友癲撚左，日日都出，唔駛返工返學咩，足球員都死啦，實有一日攰到比人拉晒

其實上連登搞快閃同平時遊行比人佈防無分別
真正快閃洗撚上網話比人知咩

五日出四日，kante 都死啦，一陣少人又易比人啦，咪即係推人去送死

果d癲到失哂理性.
和理非都比人屌冇出黎搞事
至少人地有行出黎

好有肥屍feel

全盛時期嘅撚伯都做唔到啦
唔係話唔出 但係chur到爆晒最後送頭就傻豬啦

最好方法就自己組隊10個人內
限時5分鐘內裝修完就即閃
成日留低慢慢逐個玻璃爆根本就係送頭

TOMORI琴晚球助攻ZOUMA呢世都唔會做到

呢個真

邱義士原來讀緊博士
佢付出真係好大

Kepa Arrizabalaga won’t reject any offer from Barcelona or Real Madrid.

He is planning to leave Chelsea next summer.

90同00後真係慘過食屎
生活年代又食唔中經濟起飛
到呢家香港含撚又出最多力同代價去企前線抗共

太有自信就變艾達神果種成日勁出
失埋啲on9波

有冇手足係悲觀撚

覺得蒙面法出完只會少左人出
唔會啲人突然勇武

格離台

仲有sancho
下年都係我地既人

要勇武一早勇武咗

咁撚垃圾點會有

條中場mm應該有得長踢

傳緊tomorrow有call up

希望譚狗同朋友狗可以代表尼日利亞為非洲爭光

美隊

搵c朗條痴線佬黎比又真係幾唔公平既

冇大袋？

得幾場無得出有咩咁大不了，當年迪布尼個d 仲慘啦，撚狗又唔似摩狗果d 人，見你表現好自不然會出返你

林狗死攬mm.zouma
同當年摩蛇攬放題，安ock 有咩分別

Giroud on lack of game time (after Chelsea’s 2-1 win over Lille in the Champions League on Wednesday evening) [L’Equipe],

‘I’m fine, I’ve had hard times. Now it’s not the ideal situation.

‘At this moment, little Tammy is walking on water. Listen, it’s hard to drop a striker when he’s successful.

‘I am patient. I work in training. You have to keep a good state of mind. We have a lot of games to play.

‘Last week, I missed all three games because of a dirty virus that tied me to the bed. Now I feel much better.

‘The coach preferred to start Tammy. It’s good for the team. It makes us want to continue working and shaking up the competition.’

Giroud: "I hope things get better anyway, I do not lose hope, far from it. I am aware of the situation, it is not easy. But I will hang on"

岩岩復出

dirty virus
生花瘤？

豬sir

撚sir遲早搞死隊波

安

而家成日玩火+黑警濫捕鳩告
示威成本好大
暴動已經6年
如果暴動罪都唔驚驚撚佢蒙面法咩

Btw
有d估唔到1/10 有咁多人
尤其港島有咁多和理非唔怕死上街

但係出蒙面法確實增加左和理非成本 唔比遮樣怕秋後算賬

老老實實個人覺得到今時今日唔好睇少和理非

銅記星期二係真係幫支那做白事咁
極多金銀衣紙個環境又靜

又DDOS

btw, 你咁撚悲觀把撚呀
可以失望 唔可以絕望
冇撚興趣第時入集中營

豬蛇

係現場比人拉到係咪都告鳩你暴動
有無蒙面法都一樣 你只要唔比人拉到就無事
而家大家都無得回頭 只可以越玩越大
佢而家都係搏你驚唔敢再出黎姐

答案只有捉唔捉到
根本冇回頭路

反安: 10球都-6
反安: 夏神入左8球救車

Tomori

有時幾擔心mm
到底林伯想佢點

0入球0助攻，同安仔比都輸啦屌你廢鳩25狗

搵安仔同c朗呢d級數黎比 對夏神好唔fair

反安究竟有無贏過

認真，美斯夏狗kdb 比林狗帶應該一世無出頭天

訓練唔認真無得出，我屌你老母簡直係埋沒天才球員成長既機會

巴狗依d無料到廢柴成隻新界牛咁死沖爛沖訓練落力就有得踢，天才球員想chill 住踢就比你打入冷宮

屌你老母林狗唔撚係以為人人都好似你咁鐵人一季踢足60場連訓練都chur 爆下話

其實只係見到啲人係咁貼 梁天琦4格圖有感而發，有幾多個真係會因為立左法而再行前啲
和理非 50 萬同60萬其實分別不大
但真勇武五千同六千就差好遠

有 daddy攬個班 高質過林柏攬個班幾十班

放題既級數 so馬斬斷重練50次都追唔上

安仔唔洗講啦 大家有眼睇

簡迪✅
豬腦✅
蘇馬✅

乞衣頭✅

搵安仔條痴線佬黎比又真係幾唔公平既

咁都入到

咁威爾斯本身又唔係多人揀

想睇Tomori入唔入到
Abraham Mount應該穩陣

傳奇巴仔最穩

傳奇蘇馬

Tammy✅
Mount ✅
Tomori✅

仲有rashford

傳奇巴仔唔撚講？

盲反到

留意唔到傳奇巴仔

啲字咁撚埋 睇撚死啊叔

Barkley, Mount, Tammy, Tomori
Odoi 打番起可以再多一個

針對

車突然變左英人支柱

咁識波既 蘇馬係改變戰局嘅球員黎

下年就加埋大袋同RJ
今季VAR唔該自己識做

求佢食多d薯條

天神✅

tam同tomori我覺得打一場又會落選
想綁死佢地打英撚

加埋sancho

泰利 林柏特 a高 j高

早就要咁

我轟唔出垃圾

其實Tomori除咗英撚同加拿大外仲有咩國藉

龍門擋到

切切

嬌魔

佢同譚都可以揀代表尼日利亞

蘇格蘭人呀清

屌呀

好怕佢長唔高

中場唔一定要高 打到大衛施華咁

發現無awb

咁要借去西班牙學藝

佐真奴咁

講開青訓 我哋買嗰個荷蘭仔都幾勁
Ian Maatsen

Southgate suggests Hudson-Odoi will be named for the U21s tomorrow: "Callum is just back from a long-term injury, I had a good chat with Frank about his situation and agreed that it is a bit early for the seniors, there is an U-21s squad announced tomorrow." #CFC

no Wan-Bissaka who has struggled with injury and illness since last squad

我感覺到當年既英軍大戶開始返黎了
泰利，林伯，A高，祖高爾，布歷治，胡禮仔

你見到ampadu都入到大頭樣就知 成隊波第三出名就佢

Bale Ramsey Allen

簡迪傷好未架
抖下算啦

Davis James Hennessy 大把係 Ampadu前面

其實我地攻力都唔錯
每場都俾到一兩個餐士佢

都唔知點解佢啲前任咁廢

我係修夫基會咁揀最終名單

Sterling Kane Sancho
Middison Dele
Henderson
Cillwell Maguire Stones Tripper
Pickford

CHO Tammy Rashford
RLC MM
Rice
Rose Tomori Walker TAA
Pope + Hecton

老實講，除左下季加盟既sancho 車無人踢到英格蘭正選

譚唔好彩，Harry kane 太強

唯一有得爭下既係切狗同dele.middison

不過傳奇巴狗好似上撚左契，仲有件廢到嘔既winks,
驚切狗未夠fit 入唔到最終名單

Deschamps: "Lampard has asked me not to call Kanté, if that's still the way I'm going to call him later to tell him it would be nice if he plays Olivier Giroud a little bit more”

Mount Cheek Odoi
Barkley Tammy Tomori James
就快可以整到一對全英隊

支持豬sir前過呀衣 但咁講出口 好唔比面

多謝你支持

仲有咁多人覆老鼠

鼠兄今季印邊個好

3客印mm 球會字
2客未印
主場睇下有無機會入決賽再買件決賽版（未買）

認真 有決賽特別版要即買唔好等 好鬼快下架

我好想入哂

切唔駛講全餐
文仔 主場
湯仔 白客
譚仔 黑客

舊年歐霸決賽直頭無得買

前年fa cup final 我阿妹咁岩係倫敦，我叫佢幫我入左件XXL

印字得返#8 #9 #10
唔使問緊係印返夏狗

睇風向老鼠要回歸了

你當然係切全餐

我仲未買歐霸
FA勁快下架，搵人繡字算

所以無得等

切幾時先出得

打打下主線都想衝副本

仲差大師兄龍虎切

廿年前今日炒獌狗4粒

Jody Morris 有波入

我愛安世三

SanCHO fd 撚過打band
可以預備件定no.11比jodon 仔了

6件

點止啊...
淨係上季既切
主場: 聯賽, 聯賽杯, FA, 歐霸
作客: 聯賽, 歐霸, 受傷友誼賽
二客: 聯賽, 歐霸

都9件啦

只要切出返黎就唔洗睇巴鳩

點解咁有錢

嘩你唔止主客二客各一
仲分每項賽事
歐聯出局要踢歐霸又要再買

成皮野

過多10年8年夠開展覽

龍虎切球衣展

其實儲車仔龍先難度高, 部份要靠DIY..
講到底係就係假衫, 但我真係買唔到先咁做.
結果做出黎個滿足感好大

今件自信仔著5件龍, 你老味, teamwear貴到死

終極迷切

好癲

9件夾埋幾錢

求包養

無記低
我印象中主場二客先有球員版
除開平均7-800度, 有D可以等季尾, 但印球會字就條數又係番到

車區富豪

出得返咩，一陣又傷出，又要出康復勵志片part 2

傻啦, 係我平時唔洗錢啫

巴鳩俾佢踢港超都未夠班

一年一件我已經夠

一主一客已經夠
窮書生冇錢印咁多件

獌好廢 得返3隊爭第3 4名
車入前4唔係冇可能

諗住今年印小毒毒作客R連full set

混入左太多新會然
覆佢個D都唔撚知邊個黎

車區霸主 安神！

歐霸都4424

專業切迷都唔識

Alex個球官網post過100次都有

人人都有自由 應唔應老鼠自己揀

靜靜地贏唔得嘅

我都唔係話佢

未開季嗰陣印左巴鳩

On9 印安好過

愈多人就愈安全
所以政府咪出屎橋嚇你班友

今時唔同往日
呢個政府咩都敢做 人都敢殺

你咁驚咪第時乖乖地入集中營

好呀
應佢果d一齊躝

其實而家一月係咪買到人

無限acc

各位早，反安仆街死曬未

7月先買到
Ban 兩個轉會窗

邊個應老鼠邊個係冚家剷

好可能係分身自己應自己
咁本身已經係

吹緊風上訴完減刑
不過都係靠估，唔好信住

最連屌到傳奇馬迪仆街

最慘係涉事既查奧爾人都走左先黎罰

唔係話幾十個違規咩

殺完人清理咗現場就唔洗坐監咩
真係有犯規唔介意公正受罰
但要一視同仁唔好玩針對

Real Madrid's doctors have diagnosed Thibaut Courtois with anxiety, after several medical evaluations.

Courtois left the game vs. Brugge at halftime on Tuesday after feeling nauseous and experiencing stomach problems. He even vomited in the dressing room. [@okdiario]

有精神病了

認真，如果無轉會bam 應該買左jovic

譚狗唔會有機會

我意思係佢仲係球隊付出緊我會覺得抵啲

罰當然責無旁貸

達子病友

我轟三人

其實25古都廢左成季幾 好心皇就咪幫佢兜啦

致命回傳都入到最佳

本身佢要走都冇乜問題 淨係對鏝完爆Yaya嗰場有啲睇頭 之後啲表現都好平傭
轉會去左獌之後仲要串柒柒，點知依家咁多獌屌佢

使唔使講到句成條廢柴

話曬2屆英超必然正選

入到英超最佳陣容

傳奇馬迪 去完獌 踢得又柒
咪又係 贏唔到冠軍
咪一撚樣

仲要蝕左2隻歐霸同fa盃

當初傳奇馬迪仲串柒柒話垃圾車 無得打歐聯
而家咪又係死番去 同D 獌二線 打歐霸
出普巴 麥湯文尼 都唔出呢件柒頭
真係好心涼

高圖爾斯確診嚴重「焦慮症」

有報應呀轉過撚頭應該會俾死皇狗用掃帚趕佢走

估唔到古圖狗咁快要收皮 仲諗住佢會玩到一兩季

惹埋俾世3,搞到佢暴飲暴食

spend more time with his children

Kepa > 25古

馬迪狗個格係有問題，但佢踢車個陣我覺得係頂級（雖然成日得半季貨仔），大隻得黎又唔慢，搶得又hold到下波，係衰死左腳

Btw呢條純粹係迷摩狗黎，對任何球會都冇忠誠可言

下一個就到夏狗起碼要好似隔離利隻古狗一樣，俾人一季就踢走

當年卡古達咪都係咁

Aliison
Oblak
Ter stegen
Ederson
Nuer
Handanovic
ddg
Navas
Lloris
Leno
25真係top ten都猛車邊

有Leno 冇Kepa

Kepa邊忽勁過leno

Leno
lloris
ddg

kepa>=呢3件

戇鳩。

答啦嘛

咪撚死攪自已友啦
Kepa條充大頭死矮龍點會係一線

蘇帥對此耿耿於懷：「毫無疑問，那絕對是一個百分百的12碼。今季我們漏掉了多少12碼。我真的無法相信這一切的發生，這場又跟阿仙奴的手球一樣，旁証明顯看到了拉舒福特被對方鏟倒了。我已經厭倦了談論這些，我只希望得到公平的對待。算了，在這抱怨也沒任何意義了。」

屌你老味開季連續幾場有12碼都係不公平對待

死獌狗慣左有12m服侍

下一站睇死佢去意假

安祝福大家有美好的一天

獌狗自己都黑走左對面2個12m
仲咁大聲

罰錢同禁轉會差好遠

好似近年車嘅25狗都冇咩好下場
馬迪條撚屌而家俾人屌到仆街
依條撚屌賤到仆街 打親車都特別茅又衰格撩人咩賤野都做
馬狗過獌咩都拎唔到同期車有fa cup 歐霸
古狗好似連蜜月期都冇
仲要逼走人地球迷最愛嘅navas
變皇迷公敵
干二都覺古狗西西地
好彩條25自己走換了kepa
唔係今年邊有歐聯踢

獌鏡你以爲流嫁

我轟唔賣垃圾

岩岩黎個半季就勁
俾人收山腳之後就廢哂

隔黎隊又傳緊搞人老婆

?

西班牙領隊唔識波囉咁

連登有機會比ban

屌好緊張，3點就開估了

傳奇卡吐回家洗廁所吧

如果連登收皮高登唔死,大家會唔會返去暫避

唔記得左舊登個ac係咩

連登開左都未番過去舊登

不了 舊登同百度無分別

有咩事係咪用鷹個 fb group 開tg谷

已經唔記得個密碼係咩

我估， 3 點係蒙面法
真手段應該下星期先出

熱狗

Joe爸間iproA撐蒙面法 佢檔野3點後應該唔會熄燈 要回家了

消息指：限制未成年人士出街、政府聯絡各國使館「解釋」、行政會議已通過反蒙面法

仲傾乜撚野波, 今晚開佢波啦

同意 推

我都係 連個mail都唔同

解釋有春用 基本上香港個名都臭哂

SMT兩登都上唔到，以後大家去百度虎撲懂球帝傾波

睇死班畜生鬼佬都係當冇事發生，繼續催眠自己香港好自由好和諧，然後繼續搵錢

此例一開，陸續有來

香港已死 大家真係諗定戶口d錢點 聞到燶味

開波 了

切爾西！冠軍！

呢樣野我地可以收佢地皮

隔離利迷開左個連登利迷telegram，車區係咪都整返個?

有無link

求link

我屌

有冇人開?
冇人開我開

有tg group 咩？

我開左
pls join

我係想講有咩事就開個tg新谷,然後用鷹group叫人join

同各位ching講定再見

足球
新浪網

半神半魔！車路士「10號」原來有兩張臉
新浪網 2019-10-03 06:36:07

韋利安攻入制勝球
在小組賽首輪主場惜敗華倫西亞後，對陣里爾的這場比賽成了車路士必須全力爭勝的一戰，在經過90分鐘苦戰後，車路士以2-1從作客帶走了關鍵的三分，而為球隊攻入關鍵入球的，是備受爭議的巴西攻擊手韋利安（Willian）。

今年夏天對於韋利安來說頗為曲折，在尼馬（Neymar）受傷後他被補招進了巴西國家隊，參加美洲盃的比賽，但隨後他也遭到了傷病的困擾，直接錯過了車路士的季前備戰，即便如此，車路士還是將象徵隊內核心的10號波衫給了韋利安，韋利安接過了這個夏薩特離隊後空出的號碼，這個決定當時也引發了不少爭議，不少車路士球迷認為雖然韋利安在隊內效力多年，而且有過不俗表現，但他的能力並不能勝任這件波衫。

新賽季復出後，韋利安的表現有些不溫不火，不過林柏特（Frank Lampard）給予了他充分的信任，最近幾場比賽無論是三後衛還是四後衛陣型，阿巴咸（Tamaraebi Abraham）、韋利安和蒙特（Mason Mount）的三叉戟的正選位置越來越穩定，而在三人之中，韋利安的球權也是最多的，對陣里爾，韋利安也沒有懸念地繼續正選。車路士的入球和韋利安關係不太大，但隨後韋利安在一次進攻中過於冒進，遭到了里爾的斷球，隨後里爾快速反擊，雖然艾利沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）最終化解了這次進攻，但在之後的角球中里爾成功扳平了部分，韋利安也要負上一些責任。

僵持的局面持續到下半場後半段，林柏特做出了今場第一換人調整，年輕翼鋒奧度伊（Callum Hudson-Odoi）後備出場，但他換下的是翼衛占士（Reece James），正當有球迷質疑為什麼沒有換下亮點不多的韋利安時，韋利安用行動為自己正名。他先是巧妙分球給蒙特，後者距離入球只差了一點點，隨後，韋利安今場比賽最高光的一刻出現了，奧度伊左側挑傳，韋利安早早站定位置，迎球淩空就是一腳掃射，猝不及防的門將只能目睹皮球入網！車路士再次取得了領先，並且將比數保持到了比賽結束。而在入球後不久，韋利安因為抽筋被換下。

全場比賽，韋利安5次嘗試過人3次取得了成功，同時還送出了3次關鍵傳球，雖然並不是太亮眼，但他的作用還是毋庸置疑，作為目前這支車路士最穩定的持球點，韋利安承擔著很大的責任，目前他還在熟悉林柏特的新體系，球風顯得獨了一些，但林柏特很需要他打破僵局的能力。值得一提的是，這已經是韋利安連續兩場車路士比賽能取得入球，上週末車路士2-0擊敗白禮頓，也是韋利安攻入了鎖定勝局的一球。

在取得這個對里爾的入球後，韋利安已經為車路士攻入了13個歐戰入球，在隊史上僅次於杜奧巴（Drogba）、林柏特、托利斯（Fernando Torres）和奧斯古德（Peter Osgood），而他個人的歐聯入球數已經達到了18個，追平了朗拿甸奴（Ronaldinho）。《WhoScored》賽後給了韋利安8分的全場最高分，這是車路士願意看到的10號球員表現。這場比賽也是韋利安代表車路士的第300場比賽，能用一個入球來紀念可謂完美，但上半場的失誤失球讓韋利安這場里程碑有些不完美，狀態不穩定是韋利安一直以來的問題，一個狀態糟糕的韋利安也會讓車路士很頭疼。

目前，韋利安和車路士處於一個有些尷尬的境地，目前韋利安的合約在明年夏天到期，過去幾個賽季，車路士拒絕了巴塞對韋利安的多次報價，而根據最新的消息，車路士暫時沒有打算給韋利安提供續約合約，而報導稱，祖記希望能在明年夏天簽下成為自由球員的韋利安。韋利安的經驗和技術對目前這支車路士是非常寶貴的，即使不能續約，林柏特在今季很可能要繼續依靠韋利安的表現，而只要保持最近兩場的表現，韋利安依然有機會為自己爭取到續約合約。

（鬥神）

會返去睇下既

拉得

你地好撚柒

係tg 用撚曬假名假ac 入group

驚死比人起底咁

去reddit都唔番高登啦
果邊車區靜到

健康原因

香港抓牙： 拉左先

可以另起爐灶既姐
最緊要唔係個地方 最緊要係有咩人

會長首當其衝

皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯，自加盟後一直成為球迷批評目標，周中歐聯主場迎戰布魯日，泰拔高圖爾斯上半場連失2球後，喺半場就被教練施丹換走，結果皇馬下半場力保不失兼追番2比2完場。正當球迷瘋狂炮轟呢位比利時門神，原來呢位比利時國腳正受精神問題困擾，皇馬軍醫證實泰拔高圖爾斯患上嚴重焦慮症！

馬德里媒體《Ok Diario》報道，泰拔高圖爾斯喺上場歐聯半場期間，出現作嘔、暈眩同胃痛等情況，而且情況差到要由佢爸爸車佢去急症室。報道指皇馬軍醫為泰拔高圖爾斯進行連串檢查後，證實佢患上嚴重焦慮症。

消息傳出後，西班牙各大媒體都大事報道，泰拔高圖爾斯已經連續2日未有隨大軍操練，相信會無限期休戰，直到焦慮症問題完全解決，周六(6號)晚主場對CF格蘭納達嘅聯賽，上陣機會渺茫。

致病原因係乜暫時未知，不過西班牙著名記者Zach Lowy透露，球迷嘅猛烈批評，以及奧比歷同達史特根今季嘅出色表現，都令泰拔高圖爾斯感受到極大壓力。西班牙《阿斯報》更報道，皇馬教練施丹準備同佢割席，明年1月打算收購AC米蘭門將基安盧基當拿隆馬頂替。

我真係好心痛 陰公囉

有事先去tg
陣間搞到呢邊無哂人

倫敦係藍色既

Pride of London!!!

tmr真係入選到

我生本無鄉
心安是歸處

連登好似仲好順

車路士出好多犯罪嫌疑人
其他球隊好似冇咁多

正路啦 熱身賽之鬼 唔印巴8唔得啦

今日唔知聽日事 有TG起碼熄燈都可以轉場

回光反照

係咪大家都早放
搭唔到車返屋企

老老實實，呢幾場勁過麥鳩亞

ENGLAND UNDER-21 CALL-UPS FOR CALLUM HUDSON-ODOI AND REECE JAMES

五點幾開始已經好多人走

正 塞哂車

The Purge

鷹

球會有冇諗住買d咩人

有冇咁多車迷

條LINK無加密 可能平時好多cd-rom

92個

有冇師兄有多套6006用既502殻加20xx棉
買唔到
我荃葵區

五大訴求
缺一不可

痴撚線，超市d人係到瘋狂掃貨，好似打仗咁

我行經過果d提款機部部都有人排隊禁

巴打呢句提左我，我都要禁定錢看門口，屋企冇擺cash

拉人封艇就梗架喇，係唔知會唔會玩到無須審判，即時槍決咁大

Four men have been nominated for the Barclays Manager of the Month award for September, and you can help to decide the winner.

Vote below for your favourite out of Eddie Howe, Jurgen Klopp, Frank Lampard and Brendan Rodgers before Monday 7 October at 18:00 BST.

原來丹麥狗比人排斥

唔係英人真係慘

如果切係度就唔會忘記天神

Lampard confirms to me that Jorginho is vice-captain #CFC

咪撚再quote老鼠
以後見一個block一個

好撚驚呀

一時醒唔起

tv入極都有

喂 117 Members

佐仔做左副隊

紅線去中環岩岩尾班車
黨鐵準備運兵
手捉唔好去第二區

黨鐵執柒左佢啦

Zappacosta has got a serious knee injury, suspected ACL tear. Looks like he will come back from his Roma loan in January to recover at Chelsea.

仆街了
俾人趕埋落車
過唔到海

咩站俾人趕

🗣Tiemoue Bakayoko

💬Playing in those two great clubs helped me develop, helped become who I am today. I don’t really want to talk about Chelsea because I don’t want to get on their bad side.

🗣Tiemoue Bakayoko

💬There are things that will stay between me and Chelsea. It didn’t click, at least not how I wanted to. There’s a bit of disappointment, but sometimes in life there’s disappointment but you need to carry on.

紅線尾班車佐敦停
行左去搭船

有無咁多車狗

差唔多140

平時活躍有無30個？

好多咩

平時即討都冇乜人

多cd rom
沉默大多數都係迷安

同何妖沉默大多數都係支持佢一樣

少過拜仁球迷

原來咁多人mom post

晍知有無狗仔入左tg

唔奇 咁多mon post

你見老鼠夠200負評就知多人mon post

反安狗好自動收皮

面對dc無理的對待必須狠狠地反抗

有都唔認la

根本以後都要18區
6區都嫌太少
好多人喺自己區反而仲肯出來同搞得好放

true blue 幫手推真相唔該

熟地頭真係差好遠
九龍人一入大西北就變路痴

戰術呢家野有用當然繼續用住先，但都要有危機感，要識得不斷轉戰術轉陣，唔係同沙狗一樣n 場都原陣就會傷亡慘重

今日南區都發咗第一粒tg
第一次黨鐵全停

工作需要好似都冇事

反安狗食屎

個tg 多人到

有無機會過200人

講真呀,4個字內返到屋企真心冇得輸
d人唔驚交通問題反而玩得仲勁, 連d中年/老年人都落黎

希望手足趁平日多d練習長/短跑

元朗區助理指揮官（刑事）游乃強上病房調查事件，拒絕透露少年情況及是否作拘捕，並指「帶唔帶走要問下醫護先。」

On9 大腿中槍都要即刻拉返去差館，呢個政府真係癲撚左

短跑其實點練

練來回跑(好似係)

個樣仲係成個弱智咁

Google 短跑訓練已經大跑program
唔洗跟佢個時間， 跟佢個訓練量就得

北倫敦係紅色 不過係拜仁隻紅

韋利安我愛你！

最緊要真係要計時
如果13秒跑唔完100米
就唔好行咁前撚狗

其實呢，13秒係業餘最快做到嘅速度，不如你話職業跑手先好上前啦，有時呢，唔識唔好扮識

CHELSEA defender Davide Zappacosta is reportedly out for the rest of the season after suffering a serious knee injury while on loan at Roma.

Goal claims the right-back, 27, has ruptured his ACL and will return to Stamford Bridge in January for his recovery.

落底之鬼

以前中學已經一堆人13秒 未計讀U嗰陣 有做開運動13秒真係唔難 點會係業餘最快 跑100米1秒可以差好多啦 不過跑得慢真係要小心啲留很少少

斷腳車

13-14秒講緊係冇裝爆seed chur盡時嘅速度，更何況最前排嘅一定係背著退後，chur呢啲不如諗下點救人啦，下下諗走，仲要係自己走，又多幾幅恥辱圖架喇

同埋事實上隨便search下啲研究報告都話一般人嘅一百米最快速率係13-14，15.9mph，我會信呢啲report多啲囉，始終就算做開運動，頂多都係耐力夠，但唔代表短跑嗰組肌肉發達到令佢突破呢個速度。所以練短跑不如練長跑練氣好過啦

安囝好charm！

屌呀，tg group做咩remove咗我

有冇tg/fb gp link

我讀中學果時都12秒既,仲有1堆人快過我,100米決賽都冇我份
利申:業餘

追下post 就見到
dllm 成200人 係咪做得車迷都係自閉仔黎

應該有1/5係狗

但負評老鼠都真係有200

點解我見到兩個tg group但其中一個remove咗我

邊兩個？依家應該係奧寶果個

兩個一樣嘅

有100個都係老鼠分身

我仲喺度wo 你係咪得罪左迷安黨

223

少年你太年輕了

本身已經賣唔走架喇依家仲要收埋皮

又唔係講到咁差，佢都有做好自己

迷安咁大勢力

迷安惡到成班福建幫咁出哂黎

仲見你係group wo

玩埋沉默大多數同何妖有咩分別

真心，Harry Kane 叫走人

拎譚狗加錢換

讚成：

反對：

反安狗與黑警不得內進

幫安出聲
安狗G報
安人戇地

佢職業素養ok既，係實力真係有限公司d尻衝落底同防守睇到嚇死人

歐霸入到決賽靠佢護空門

覺得佢幾平庸，但絕對唔廢

你唔好信囉,我就發夢比狗追到
有D撚樣爆幾十米係好有力

我叫你保持安全距離
你唔鐘意咪屌飽佢

今晚無得屌撚狗

十三億迷安狗

鍾意車路士嘅都一定會鍾意安仔

我愛韋利安！

25狗聚會

有冇人試過上官網買波衫但佢印錯字同章?
啱啱訂咗一件
收貨一打開，英超字+歐聯章
屌佢老母

Send咗兩次email屌9佢
要佢換貨/refund都冇人理我

老波反而係最唔25嗰個

希望下場唔好再出tam狗

係咪車區先有咁強烈既玩膠文化？

個tg group成版都玩緊膠

好撚on9

認真事唔講，成班迷安反安 屌你老母青山走犯咁撚樣

白禮頓

斷手！

睇黎熱狗勾義嫂傳聞唔係流料

見到都痛

洛里斯

Btw 我識人甩較 轉個頭自己咬返岩位之後入廠

D 鬼佬都幾廢，痛到要oxygen

見到佢叫到咁既樣 都痛

洛里斯好撚痛

到華湯根

車狗明叔 阿狗明叔 曼城明叔

白禮頓都踢得幾狼死下

白禮頓以暴制暴

上場已經係咁

係時候迎接Harry Kane 君臨Chelsea

譚狗對不起了，請你去熱刺了

2:0

熱狗今年可以星散收皮了

傾PLZ COME CAR

免簽兩件上車

Son同艾力臣算 有艾巴咸 kane不了

SON係做車狗就

差d3球

咪燈啦完場先好笑

marina: 可以賺埋泡菜生意

SON黎美國狗大袋狗都可以滾了

三叔心口

得罪講句，kane 係世界級兼當打

譚雖然有潛力，但唔保證會上到kane 級數

所以有得換我實換

神者撚都好丫

今季有機又負負碌碌執個頭4

垃圾車會自爆

熱狗近期更衣室氣氛應該好恐怖

往死裡打

痢鏝李阿車

獌同熱狗咁廢去爭第五啦
阿狗防守力都差拎個最佳位置第4名
我地就同上年一樣第3算

靚到

3:0

456

高層度縮
教練焦土
新援傷哂
主力功臣無心踢

忍唔住了
都係笑左先

連白粉頓都炒到熱

咁都唔入

咁似某隊波
連個主力都想去鍠

邊個

Kane垃圾到

瘋傳華湯匙偷食大力臣老婆

係咪玩換妻炸

熱刺沉淪之謎：隊友搞艾歷臣女友

望到大力神咁，就覺得夏狗舊年真係有情有義

希望垃圾車 唔好柒 有機會今年有前四

比利時朱古力波 大力神汁男

比利時d人全部都仆街黎

特別鐘意請d攻中帶綠帽

上年夏狗好似出到聲話想幫車仔拎D野先再走

牙含借去rb 做乜鳩

岩岩NOW 有干爹特輯 星期日大戰沙狗

最衰撞正國際賽期，唔係既話，熱狗最少衰多幾場。

撚狗今季雙炒唔到熱狗真係要躝

歐霸

李城咪撚輸阿

係都幫猁，李城仲喺我哋對上

真，私家雞嚟

Chilwell廢撚到閪咁之前仲係尻咁吹奏

點解猁班友可以keep住打超頻足球又唔傷唔攰

西班牙D老麥好好食？

夏狗好廢

屌你老母 利狗又黑走左黃牌

diu

今場點睇都係支持利狗
破利狗處留俾鏝啦
我地要前4

入了

用Maatsen夠了 又慳50m

李城半場都過唔到cls

夏狗終於入波

L’Equipe | Olivier Giroud didn’t travel with #Chelsea squad to Southampton.

癡撚線 聽晚又要安打救

點解要咁做

李城扳平

Maddison

李城今季仲勁過攞英超嗰季咁

羅渣士並唔係一條濕鳩黎

我痢VVD

痢而家每場都係一球起兩球止
冇運既話就唔一定贏到
都係睇好鏝拎英超（非燈）

死利狗黑撚到

小小囉小小

渣土

李城點解唔keep控球

痴線 黑撚到

今年神祕力量仲癲過上年

唔撚係呀

屌ab

邊有咁易跌 插水狗

渣土是無辜的

On9仔輸12碼

神秘力量

插水狗

Cls真係神秘力量

好心咪撚一腳踢返前場 係後面猜埋佢咪得

屌咁撚樣輸 直接省撚走啦ON9

李城輸對我轟係好事黎

利狗好波

ok

可以Book定巴士

利狗雲佬上身撩ayoze？

屌 你驚佢真係成季上到去咩
就係唔想痢狗有英超 鏝有歐聯

隊隊都係一對住利就無限低級錯誤

兩球都係人地派膠

打交

上年賓福特 今年到李城

希望聽日贏到啦

連續兩場贏人地派膠
我地嗰場我地都狂miss big chances加防守失誤
好運到

有運，有實力，對面派膠，少人傷，主要對手傷哂
點鬥

我都唔明點解艾白禮頓唔直接推嗰波出界
咁樣輸十二碼真係好on9

讓俾keeper又得 踢出橫邊又得 最差都係輸角球

但不續約，撚狗

依家撚狗求佢續
大家又要睇多年柒頭安美國狗又要坐多年

好健碩

Real Madrid vs Granda | Eden Hazard (GOAL!!!) 46'

1g1a

負尻碌 摩迪射得咁靚

支持傳奇夏

Conor Gallagher 又入

係咪今季第一球？

撚仔出聲了

Lampard urges calm about Pulisic’s lack of Chelsea appearances

"He’s level. I spoke to him two days before the Grimsby game and was very clear about the standards and we have to give him the fact that he’s moved country and moved leagues," Lampard told reporters at Cobham Training Centre.

"He’s as young as all the young players we keep talking about. He’s just turned 21. So I think if anyone is getting too excited about this they should calm down because he’s started five games for us and what he needs to do is work, work daily, work to show within the group that he deserves to play.

"As they all do, as all the players do. That’s what the focus on everyone is. This is one of my difficult problems in this job. I have good players and everyone has a story.

"Christian Pulisic has a price tag. Ross Barkley is an international player. Mason Mount is an international player, Callum Hudson-Odoi just signed a new contract, Bayern Munich wanted to buy him last summer. He’s an international player.

"Ruben Loftus-Cheek will come back and be an international player. I can't pick them all and be in the game unfortunately. All I have to demand of them is that they show me in training and show me that they are worthy of the place.

"We can all focus on Pulisic from the other day but Callum’s the same and I have to speak in the real world when I speak to them and sometimes as a manager you want more.

"You have to be honest and the players have to react to that and Callum has now come on with two assists in the games that he’s come on and that’s what you want to keep pushing. I love the young players. I particularly love the young players because I want them to improve daily.

"At the same time, sometimes I have to make harsh decisions and say something that I see can help their game but might not sound that nice because I want them to be the best, all of them. That’s what I want them to be. That’s part of the process."

恭喜傳奇夏神取得西甲第1球

祝福佢前程似錦，長入長有

話時話華錫入過波未

未 入波能力同傳奇米基差唔多

想問mount對利果場show左啲咩令你覺得佢值得踢足？對里爾又show左啲咩令佢可以踢8x分鐘？用人唯親咪認囉，你有光環我唔會屌你，但你咁樣講同擺美國狗上枱有咩分別？

你email 問撚仔啦

好認同

對白禮頓出傳奇巴狗正選我當佢輪換

屌你老母對里爾一樣bench 鳩高華錫

巴狗件垃圾場場帶老母上場一樣場場出咁濟

明眼人一睇就知佢垃撚圾，高華錫出場10分鐘做到既野係佢2場加埋都做唔到

根本林狗就惼心英人

MM 我覺得似有腦少少既ock

我講唔出除左勤力佢有咩必殺技

就來脫歐 英人價錢十級跳
到時垃圾巴鳩利除時賣100m

傳美隊想一月走

吹啦 幾埸冇出點會嗌走 如果係嘅同女人達一樣

原來美隊先係上沙不上車

沙蛇：咪屈我都唔知佢會黎

應該係上西女人only

美隊換sancho

zouma

Chelsea team to face Southampton: Arrizabalaga; Azpilicueta, Zouma, Tomori, Alonso; Kante, Jorginho, Mount; Hudson-Odoi, Abraham, Willian #CFC #SOUCHE

屌你老母又蘇馬

屌，又出zouma，豬腦又後備都冇

天神
豬腦

又冇美國仔又冇Asus 又出蘇馬 mm
美隊asus 係咪吊完撚仔老婆黎？
蘇馬mm 幫 撚仔含完撚黎？
又唔輪換想踢死人？

堅用人唯親

Mm越踢越沈都繼續正選
撚仔害撚死人

比著沙蛇俾人屌左好耐

獴

但而家中場唔出mm，真係冇人識入波

又用zouma

上輪英超已經收起asus
以為留力歐聯出
點知最後幾分鐘先出
以為對修仔會出
又係出mm

呢個陣都夠羸掛

豬腦係未病咁耐呀？
用阿姨唔用佢
打利有豬腦坐和望贏嘅教訓都唔記得咗？

屌撚狗睇黎好撚驚天神會俾對家前鋒食位，所以成鳩日出zouma 諗住佢夠大隻頂撚住人

安仔tam 仔都識入波啦
講作用asus 真係大d
表現都好d
更何況問題係場場有得出踢成點都係出佢
人地asus 踢得好都係出幾分鐘講唔講得通？

蘇馬同樣情況

撚仔要反了 用人唯親

mm上場踢到一半已經冇力跑都係照出
我都好鐘意mm 但唔想咁樣拔苗助長同偏心到咁
對其他球員太唔公平

同意 呢排狀態真係麻麻

Mount今場終於打番中場

又要靠安仔CARRY

撚狗

蒙狗

蘇狗

大袋狗

蘇馬幫林狗含過幾多次？

出親佢 都炒車

又蘇馬屌

有蘇馬=未踢先讓一球

屌你老母蘇馬個撚個星期都係到刺激車迷屌你老母，你老母俾狗屌

但係今場主攻
高簡佐應該係對強隊打守勢用

Kovacic Jorginho 缺一不可

蘇馬條傻閪今季無限次累失分林狗睇唔到

淨係睇到佢訓練幾認真幾勁

屌你老母林狗

都唔洗出MM出得咁密掛
BTW各位CHING小心返屋企

又冇華錫

應該係覺得豬腦太老冇未來，下季都係

包輸有？

都幾on9，後備黎講豬腦好駛好用

講真，林狗想攻中有end product 所以出mm 唔出華石 係合理

但屌你老母臭閪上輪對白禮頓出巴狗正選做乜撚野呀仆街，英人就上契呀屌你老母

我以為你係輪換等歐聯出啦

屌你老母閪一樣又係後備，到今日又係後備

我欣賞林狗肯用新人，但佢再咁偏袒英人一撚定玩鳩死隊波

我淨係針對巴狗踢得多過華錫依個case,我諗稍微識波少少既都唔撚會排巴狗先過華錫

袋狗正選

今場又可以嚇餐飽

同意 咁對其他球員好唔公平

點解咁多人屌MM，上場佢有份搏12碼，你話佢0作用就話姐，佢今季亦有波入

MM正選合理呀, 係ZOUMA正選唔合理

呢個同意

蘇馬 牙朗 巴鳩 安 阿姨
五大球員 缺一不可

live post?

咪囉
一兩場沉少少就係咁屌

Tg定live post? 1分鐘先用得一次不推文

佢2場後備2助攻

同歐聯正選十一人得大袋 一個唔同
與其話重用青訓不如話重用英人

All in 入球大

點解高華錫又無正選

如果巴膠唔係食薯條

洗左電腦無左直播LINK
巴打們有無LINK ,
SOPCAST或ACE都可

我唔係話mm冇用
係指其他球員都係人 都需要出場時間
你用死佢踢得好唔好有冇力都照出？
人地asus 夠踢得好啦
出左幾分鐘炸吊

核彈人蘇馬

美隊情況一樣
場都冇得出後備都唔出佢出柏度
幾好波都冇用啦都冇得表現

今日得佢一隻後備翼
應該會出佢